當社會所有人都係為私利時 抗爭到坐監真係好蠢

我導出既係事實,聽唔入耳都冇辦法

香港所有人都只會顧自己利益,所有人都係扮訓等著草

莫講話泛民仕途主義,其實本土派人物亦都一樣,一日到黑想做義員上位供養自己過世,口講民主抗爭全部都係搵食口號

醒既一早諗定賺夠就走,理得你死, 係有D傻仔仲心存希望,仲搞到自己file花哂,連走都有麻煩

增值自己,咪再俾人昆,保自己後路

祝大家早走早著

廿皮一個月仲反政府唔慌唔on9

有理想係好事

不過對住班咁自私咁冷漠咁仆街既香港人付出係好笨既事